[坐這山望那山一事無成] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

留名留名

留名屌人

唔關事 有d人係你用盡一世既時間去睇 都唔會睇得清

諗起都痛

唉 愛情係一門好高深嘅學問 其實都係要靠運氣

要學識承受呢種痛

如果佢會分享佢內心 可能件事已經唔同

屌 邊撚到有咁多啊

英雄難過美人關

窮一生之力

陸續有來啊你
慢慢經歷下啲情劫先

lm

係啊 不過都係睇人啦 唔係個個都係咁既
總會有好既 我相信希望在明天

男人多數係咁 好少同人地講自己內心想法

呢個世界冇如果 如果有我就算佢唔分享都唔會發展成呢個地步

屌你 我搵個一take過跟住就結婚

成日都打錯字

我祝
咦道所有人下次遇到既會係陪你一生既人

其實唔係全部男人都係賤男尼嘅 我都信仲有少少係好人尼 只係我未遇到

佢唔開心要哄好耐先講

不過人就好犯賤 佢愈賤你愈愛 搞到好人見少買少

好感動

其實你應該用第2個方法去關心佢 不過算啦 佢都走左

我都想
但最好仍是他

唉 希望自己唔好咁啦

毒撚長期冇表情 好難先會見到佢笑一笑
長期木樣 又唔出聲 觀察唔到

我都想 下一個一定唔好咁易放開我

屌你 又話百屌成材 點解你依家仲係咁

我個寶好好 絕種好仔黎

我ex冇朋友 冇人知佢諗咩

你做個賤人咪大把愛你

因為未屌夠

btw好似好多人用寶寶呢個暱稱

我會過一排先問佢
Btw 教我 唔打算鍾意女人因為

好就唔會離開你
睇清楚左佢未？

唔愛你就算佢曉飛咁又點

唔該繼續 人黎 點火

未夠一百囉因為

唔好迫我block你 得唔得？
唔好癲啦

好掛住佢笑

結婚唔係最愛嗰個真係無錯
遇到最愛既時候 總有一方未成熟 然後分開左

你回個堆野 都夠啦

叫春？人黎 點火

因為我唔好

無叫春 我認我係有啲掛住佢
應該大把人都係咁遺憾 最愛果個係唔到婚的

我成材啦

上山奇材

一齊幸福

唔關你事 你對佢再好 都一樣都係會搵到野黎挑剔你

佢對住我識笑架
對住其他人都唔會

結唔到就撚就啦 佢都唔想架啦 結黎都無謂了

叫春？點火

希望啦

屌 你係咪晚晚自己默書？

佢挑都未挑就走左...

我自挑炸

錄音機

其實呢 呢度得你一個點火咁狗

係 警剔自己唔好再俾佢撚狗

屌 你幻想炸？

都唔好理佢

洗腦教育係最有用的

咁點咩 你食撚左屎未？

佢唔係啊

好怪

岀碟未

有冇諗住抄返幾廿張周街派積下德？

你都轉得幾快

無興趣 情願俾人hurt都唔想咁 好冇意思

出啦 你會唔會買

屌你老母 轉頭俾人當廢紙掉落垃圾

無得理
自HI

要積陰德

幾時俾個電話我地 幫你del撚左佢

你唔好再覺得佢好啦

希望下個po大家都係山腳bbq

繼續：你食撚左屎未

我會用嚟點火燒你屎忽

佢除左打波 岀街行 買玩具 買漫畫 買耳機 旅行 佢無咩興趣

你係咪想我bin你c

有時愛情就係咁奇怪 不過分開都係好事 下一個你一定要遇到一個識珍惜你識愛你嘅人

佢除咗陪我出街之外佢冇咩興趣

但係佢已經放棄咗你啦

總會有人叫春

攞我條命易d

人黎 幫我捅佢幾刀

我唔會買玩具同漫畫㗎 其他都有 係咪仲好

碟好啦 一間比人當係符

Im ready im ready

因為你本身就係玩具

你受死啦 有咩遺言想講

又玩具

玩具？人黎 請貼格言！！！！！！

有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

好慘 成堆人成日都比人圍屌

唔煙唔酒 唔嫖唔賭 六合彩都未買過
又愛屋企人
係澳洲8年 點都唔落club 點搵呀

屌極都唔化 就要再屌多兩野

同佢講 我愛佢
下世做夫妻好無

要佢地醒

咁做咩啊

下世無緣 所以唔好

但係佢唔要你

下世佢做雞佬

佢自己揀咗啦 揀咗放棄你啊 放棄你已經好衰

你食撚左屎未 我話唔會比佢再撚啊啊啊啊啊

唔制 我愛你

咁諗咪好囉

我做雞

一個會放棄你既人 條件幾好都無用

係我唔好姐

其實我岩岩入黎個陣 有個絲打真係屌得我好岩

「依家離開唔到佢 都只不過係你既心魔 就算有一日佢搵返你只係做朋友 但你個心魔仲仍然係到既話 無論佢做乜都好 你都會覺得佢係刻意 都會牽動到你自己既情緒 但如果你已經克服到自己個心魔 佢再做乜野都好 你都唔會再為佢而動情」

啱 佢放棄你嗰陣根本冇諗過你嘅感受

唔關你事啊

雞？人黎 點火 燒雞

屌 我記得呢句！！！ 但我唔記得咗係邊個講

好似有見過

絲打 解脫左？

喔喔喔 喔 喔喔

唔記得左 但大約內容 唔該mark低

佢個陣好撚嬲 話個仆街EX拖住第2條女 唔知係咪佢黎 太耐之前

因為我令佢太難受 所以佢要保護自己

佢有j

就切 出家了

愛情 同 毒藥
簡邊樣

毒藥啦 因為愛情會令你萬劫不復

乜出家要切？

等自己可以全心全意做和尚

唔好再幫佢搵藉口啦 如果一心想同你走落去佢會願意陪你改架

屌 我問緊講咦段野果個

marked

佢應該解脫左啦

我都係咁話

咁趕住切做咩姐

不過愛情咪又係毒藥 睇你自己點睇既姐

我知 佢無對未來有諗過

因為愛既反面係恨 所以咪會咁

真係愛你既 就算全世界反對你地一齊 佢都唔會走左去
你可能係有錯過 但佢愛你既話 你知錯佢實會比機會你改
你迫到佢透唔到氣 但有無諗過係佢自己淡左
咩都唔想同你講 咩都唔想交代先令你chur佢
唔好再呃自己啦

對我黎講
毒藥好似無咁辛苦

頂 佢無罪架

咁你幾時先識醒啦 屌左你幾個post喇好似係

不斷諗住佢d衰野啦 唔該

妖好好笑

我唔想諗佢不是 我知到頭來個問題係唔夠愛
同唔識愛
但我剩係可以肯定自己做錯

邊個再講自己有幾愛佢 好想返佢身邊
但又不斷提佢啲衰野覺得好傷心乜乜乜
左膠非你莫屬

你要同自己講 佢冇理你感受放棄咗你 咁你應該要好好生活 要笑住過 以最佳狀態面對未來嘅日子

繼續點火

下次唔好錯就得 你今次學到嘢架嘛係咪先

係啊 自己過得開心d 對自己好D啦

今晚又睇下viutv套前度先 大家早d訓

屌 好似比人開名鬧

將個責任攬晒上身 幾傷心都無用
佢又唔會再理返你
不如自己好好過生活

對自己好啲先配有人愛

我冇睇過

終於係有眼瞓嘅感覺
唔知幾耐之後先會瞓覺呢

但願真正放低之後遇到個可以一世既

同埋你諗下 你都唔想俾佢睇到你日日喊架嘛 佢只會覺得你冇成長過 繼續唔理你

我都有

學到好多

一定得架

你唔好啊

當我真係過到我既生活先

識對號入座姐係知自己衰咩啦

屌我落緊山wo
你又上呀

唉..我個個係最近星期日夜晚同我講分手..
同佢一齊左都有三年幾 自問一直都對佢好好
本來一直都好地地無咩野 但係5月之後一切都變了
我有一次嬲得濟同佢講過話我地無以後嫁啦分手啦
但最尾都無事
但係呢個星期日夜晚佢就用返呢個理由同我講話 "我認真諗過你話我地無以後係啱的" 另外佢又話我地性格不合囉
其實我真係好想好想同返佢一齊
係呢三年來我既生活都係主要圍繞著佢 好少朋友
其實之前都試過有一次佢話我地無以後 唔想再繼續一齊
但之後我同佢都好返 唔明點解佢今次會咁決絕
我一直以來都無諗過離開佢 想同佢繼續平平淡淡咁一齊
點解佢要咁對我
p.s. 啊媽知道左佢唔理我之後 同我講話"既然佢唔理你你就唔好再搵佢啦 有我陪住你 我都唔知應該覺得安慰定傷心好

今日知左自己好多錯處

喂啊 我燒緊野食俾妳
係咪想我燒左你黎食

龍蝦丸 芝士腸

你好似幾個禮拜前既我咁

歧視ME?

早前星期日夜晚同三年幾的他分開左

無事嗎

我最仆街嗰個ex都係射手

射手山羊

眼訓

早頭各位 祝大家發個春夢

點睇唔出我唔係, 不過我唔信

GOOD NIGHT

希望大家可以一日比一日好

早抖

唉..之前唔知點解有種想死嘅決心

我都睇緊viutv套前度 好似幾好睇

依加諗通未？咩事分？

其實都可以令自己睇清楚佢 一個咁易離開你嘅人你都要睇下佢係咪真係你嘅mr right

仲有我地 身邊有個fd都就尼有拖拍 我見到佢咁幸福自己都會幸福

我其中一個仆街ex都係射手 第二個仆街ex係白羊

早抖 唔好再諗佢啊

點解啊 佢都會陪你架嘛

佢話我地無以後
呢句野係來自我有一次嬲得濟之下同過佢講
但之後無野
而之後係星期日夜晚佢就話但佢認真覺得我講得啱
又話我地性格不合 我地唔會有以後
同埋又話佢都唔想再浪費大家時間咁樣

幾好睇 不如大家睇下

我都係

邊個要火攻 來 排隊 人黎 同我點火

仆街我EX都係羊

有啲人話射手專一 我唔覺囉

啱啱睇左 好好睇

屌

你地依家歧視我啦?

屌你, 我EX 係白羊
兩條仆街係埋一齊

一上水無晒人

DIU, 你好快有啦

大結局未？想一次過追 唔想吊住條癮

我係賤男, 哈哈

我係羊

羊正PK

咁啱嘅我都係喎

你又知？我準備買姑婆屋

你食屎啦PK羊

你射手？

你咁MK, 搵個毒撚埋單

我仲睇緊第9集

唔會

我一定係special case

係, 根本唔太似

有排都未大結局

屌我前度咪係射手座

下 睇尼似玩多啲

羊好少表達自己 好撚毒
不過會拎個心出黎對人 真係會feel到

點解我地結局會相反

我邊度MK
同我燒死蒲公英 話我mk
我係真心愛毒撚架 次次俾人玩返轉頭

未

佢依家先出到第9集 我啱啱睇咗第一集

依家第幾集？唔想慢慢坐喺度等佢 想一次過嚟

都係果句啦 搵人地去填補佢空虛嘅心靈

你另類啦

咁樣唔應該 你有冇屌佢

第9

好愛自由就真既.....坐唔定

你feel唔feel到啊
啱啊啱啊 我好毒架

可能有個人可以改變到呢

留名。。訓，聽日再呻過

改變WHAT

依家先第9

feel到仆街想撚我

一停咗就冇心機追

早啲訓 唔好諗佢

我從來都唔會多人係玩具㗎

唉 既然佢決定咗咪支持佢 勸唔掂

我會等到好辛苦

點解你可以一路睇一路覆
我一睇到好似俾人搶咗個靈魂咁
全好投入睇 睇tvb都可以睇到喊

但佢有當 算啦

所以想佢大結局一次過睇 之前睇武則天 錦繡末央個啲 一個星期都唔使就睇晒九十幾集 仲要係睇原裝版

我依家都冇睇 睇咗一集咋 啱啱睇緊嗰陣冇玩電話 我都試過睇tvb睇到喊！！個個話我on9

睇愛回家?

哇 等佢出到30我地同你講

屌唔係啊

到30個陣佢可能已經潛左水 因為落左山

見到叉燒炳就想笑

唔好啊

佢：有咁快得咁快落山先

笑人做乜 其實佢首主題曲好撚好笑

你都就快

其實做下其他野真係好易過 係你地 成日就手賤睇返d record

我都係比人話on9 叫我睇少啲膠劇
但明明就好好睇

好

至少過咗九月先 睇下仲有冇機會可以屌打你

我冇睇

冇人搵我架 唯有喺度吹下水架咋

tvb有啲都幾好睇

12月我應該可以用平常心面對佢架啦

愛回家有叉燒炳？睇過幾眼都唔見有

唉 我wtsapp都係 有都係好耐先覆 都係係度mon實 好彩有呢度咋

做咩啊我見你康復得幾好喎
唔好睇紀錄啦

馬虎啊

我冇睇 依家都幾好 慢慢會復原啦

之前睇心理追兇真係覺得好好睇
我嗰陣癲到係睇live
邊個約我都唔出街

有我

係！！勁刺激 我仲會去影視台度搵睇下有冇人開post 一邊睇post一邊睇電視

講返起我可以復原咁快都係靠你嗰啲金句

唔會有 放心

小xx有

睇過少少心理學嘅書 學到啲咁啦
心態比一切重要 調整好自己個心態就得

睇左邊本書

睇下點

你食撚左屎未

係 我為左唔睇紀錄 仲封存咗佢個對話

龍虎榜？（唔知有冇記錯個名）

我都封存架 但一開頭個陣都有手賤禁入去

係 我都覺得係睇自己心態

有心理學既書書名係咁怪架咩

我嗰陣都係 依家諗諗下睇都冇意思 曬哂自己啲時間

已del 因為知自己一定會成日睇
合埋隻眼亂咁咁就刪咗

笑咗

想換電話 將一切都留係舊時就算

呢本鹹書名 好似係

我上一個ex啲對話都冇del 可能我覺得係回憶尼 啲相都冇del

咁捨得

又話睇心理學 教壞細路

豹呀

公公成日睇開

龍虎豹好睇~~好睇~~但係又好撚貴

日日喺度回味都冇用 真係好辛苦架個段時間
起碼唔會再斟酌佢每一句字裏行間有冇咩暗示
可以諗少啲咁

勁

其實我覺得 一齊過已經好幸運 畢竟曾經擁有過 人地選擇咗走咁咪算 當佢陪你行咗人生一段路程 之後自己再慢慢行 慢慢發掘下都幾好 佢陪自己過咗一段日子都應該要感恩

幾錢呀？但其實上網有得免費睇上網會好啲咩？

唔捨得del 唔係仲有感覺 只係del要等好撚耐 因為個對話太多

歌詞來!

咁又係 但佢同我講散嗰段說話我仲會諗返起

唔想擁有過就算 想一齊直到永遠 不過無可能

人仔細細講野咁成熟

一齊唔好del啦

情人你好 你太好我也知道
就算做前度仍然值得自豪

係 我都想同佢一直行 可惜人地唔係咁諗

其實可能佢已經係26歲既啊嬸 扮哂野扮入場考dse 擾敵

由頭到尾都係得我一個咁諗咋 佢撚有咁諗過

洗幾耐啊？我同佢由起床傾到瞓覺 四五個月就已經6000幾張相 都唔駛1分鐘就無咗

咩叫啊嬸, 我屌你, 26仲係90後

屌你 唔俾我吸取過好多經驗架咩

你80後喇？

係, 四個EX

佢可能都有諗過嘅 不過之後都冇咗件事

成熟係逼出來架 我哋嘅經歷造就到今日嘅我哋

91年呀仆街

屌 唔知 總之我電話del記錄要好耐 唔係圖 係字太多 雖然圖都好多

好老

係！係俾啲賤男令我成熟姐

+1好老

收皮啦 拎個電話 一定唔駛1分鐘囉

叔叔瞓覺未啊？

收皮啦 你咁惡做咩 我又無睇

屌你我好後生

好汶水喎

唔好講啊

收皮啦 留住佢做乜撚野呀 拎嚟打飛機呀？

又屌佢

話你咩 對號入座

收皮啦 關你Q事咩 滿腦子都係打飛機 你成日打？

你quote我 我點知你

死o靚仔

屌 成日俾人屌 好撚慘

收皮啦 你一定係留住啲對話喺度打飛機文

平時屌得人多 報應啊

屌 無撚睇過又點打飛機／飛機文

我平時係屌醒人地 唔係個種屌
幫我問佢 食撚左屎未

好好笑

啲對話應該係你個腦入邊啦
你應該係現代版嘅李白
日日喺度吟詩

屌你 我係李白就唔撚洗讀書啦 寫兩篇文都出名啦 出埋書添啦

分清楚先 我依家都喺度屌醒你
我唔屌人架

知唔知點解你未出名啊 因為你未死呀

屌你 我無del個對話姐 又無回頭 做乜撚野

出愛情書

屌你 成撚日想我死 真黑心

D女女撲埋黎搵我簽名

攬住啲對話過世啦 有人唔小心睇到就
佢曾經話過咩咩咩架 點解而家會咁架

我都無del

有j女女？

你食撚左屎未？
未睇過啊 唔會問 唔會俾你搵到機會屌打我

解脫左反而訓唔著 仲有啲餓

到時出pool

公公撲埋黎

食野啦

出pool你請我食飯

食嘢啦

我係有西仔仔

照殺 撲埋黎啦

關我咩事

我明白每日四點我都好肚餓 一係就瞓覺一係就起身食嘢 唔訓嘅話越夜越肚餓

不了，你唔係絲打

絲打你呢世應該都冇飯食

屋企無野食 唔想落街食m記

唔使驚架 呢件事係唔會發生

你地支持我出書

係你呢世都請唔到佢

聽晚真係去燒野食
你地有咩想食
幫你地燒

我自切 我要令你後悔

煮個麵比你啦，過來柴灣食

唔該幫我燒蒲公英不會飛

我想要雞

你咪切囉 無人在意過啊

以前都係一餓就訓

你地班人好陰毒 積下口德啦
口德分 -50000

我要雞翼

出書講情史?

芝士腸唔該

都係 得物無所用 切撚左佢就岩

我都係 我唔會食宵夜

佢地話我係李白

咁應該好快收皮 佢好似係A1

咩好似 我直頭係A1啦 點似你 A380

咁撚遠

講得一個chapter就收皮

燒精子?

我將你地既故事 扮成自己既故事

燒毛

蜜糖雞翼
我好憎芝士腸 覺得好臭

我都想去燒 好想瘋狂食肉

好正喎

好耐冇bbq啦

燒炭？

我都鍾意

燒你

笑死

唔會既
有叫春ch1 又叫春ch2 唔小心叫春ch3

考完dse去 燒哂你d書黎起火

佢應該太耐未俾我bin c

嘩 正啊

其實未定係咪燒野食 驚好焗
可能韓燒

我覺得出去燒好食啲

去實驗室拎本火燈點火 打邊爐

都唔係嘅 一個ch都夠
喺第一個ch完咗之後寫 此ch重複10次 請翻閱至第一頁重新閱讀

韓燒好 有冷氣 雖然唔環保

你要幾多個3年先可以放得低

之前睇fb有幅圖好似講成班人係個hall度扔哂啲notes 笑撚死

正

小朋友千奇唔好學

本生燈

一個 已放下

燒埋個lab

我都好耐無用過 依家做lab唔洗要用依枝燈

我係讀英文bunsen burner

收皮啦 留名睇你又叫春

我自從中三之後冇再用過

燒蒲公英唔使點火啊？

英文讀咁勁

係

我做開高級實驗 唔洗用火

全英 不過收晒皮咁解

嘩 叻

英文好啊 用中文讀好膠

原始人用放大鏡嗰啲？

我覺得用英文讀係高級啲

睇佢就知唔係理科既材料

收晒皮啦 最後去咗讀hd

玩開其他 唔洗用火

我都係文科

Periodic table 中文點背 個個字都差唔多樣

好提子文科 其實我都唔係理科料 只係自己鐘意 死讀難讀

慢慢背 個陣中學啊sir成日洗腦 每上一次堂就讀幾十次

讀3科咁強
我得bio chem

理科勁啲

唉 勁嘢

唔會撈亂咩？啲字又差唔多樣又唔識讀

其實唔係 好多廢人 例如我

個個都理科人

垃圾嚟 你有u讀 我冇

起碼都讀到

唔會 不過依家都轉哂用英文讀 有時覺得英文仲難記

我諗我考完dse都唔會夠分讀u 靠asso上

咁都俾你爬到 乞食科姐 有咪又係等於無

其實入到大學都係用英文（如果入到）
點解要用中文教

到時又要重頭學過

好問題 我都唔知 不過我都幾enjoy用中文讀bio chem
之前用英文讀bio 讀到狗咁 都係睇返以前中學d bio書先知英文講乜春

理科好 文商垃圾

發掘下

讀唔好一樣係垃圾

屌 理科無前途架 你睇science 曬銀紙架咋

例如我

搵到自己鐘意既野 會愈做愈有興趣 依家讀緊個科 唔係我既最愛
所以都係頹讀 只求快點走人

咩科先
諗住遲下想穩定就做政府工做到退休

咁應該好多選擇架喎

其實我覺得讀商科個堆好勁 咩bba 讀econ既都好神
之前中學有次入教緊econ個課室 見到張圖都已經唔明佢講緊咩

有冇咩建議

我都係垃圾
唔識背野 記野得短期記憶
可以學校測驗考試全級頭幾名
一出去公開試收晒皮

睇你點睇啦 有d人點都要繼續讀書 為左避世之類 或者學位真係好重要 所以揀讀
最緊要係知道想點 慢慢諗啦 識人grad左之後 一年後先出黎做野

屌 我背野好勁 但我讀唔到文科 因為好悶

屌 中三嗰年俾個老師叫我出去畫個需求曲線出尼 我畫到唔知似乜 對econ真係一竅不通

屌 agger 寧願去讀中西史好過

如果係會計/marketing唔係都易搵到咩
利申 唔熟哩行

唉 覺得自己好廢 讀文科都唔高分

去做銀行啦一係 有朋友做緊櫃位個類 唔算好pay 不過都叫正正常常有冷氣既工種

係 完全唔明佢啲理論

銀行都幾高人工

隔離枱嗰個比老師同佢講野 「同學有冇考慮過退修專心啲讀其他科啊？」即係嫌佢讀得衰 費事拉低個平均分

慢慢諗 唔洗急
其實我係為左避世先繼續讀書 屌 我係仆街 算啦
我有時都唔知自己想點 我都研究左好耐 都係唔知
好lost

笑死 不過佢好慘 我諗如果我讀econ我都會咁

dse都係講技巧 你識玩已經贏哂背野個堆

使唔使好高學歷 degree個d？我得hd

我都係 其實我grad咗之後都會繼續讀 始終讀多啲會好啲嘛 可以話係避世 我之後其實想讀social work嘅

唔洗 我朋友佢都係讀HD
都走左去做銀行 櫃位 都係入下數之類 好hea

有兩個老師都咁同佢講，最後佢得返一課elective，咁啱佢死咗中文，冇5條2 hd asso都冇得讀 勁慘

SW英文要好勁 屌 要睇勁多英文reading 真係咪撚搞我
避世 避多幾年或者會知自己點 不過我到依家都未知自己想點
有段時間想揀psycho 不過都係算 自己心理有d唔平衡 成日放負 陣間出到黎做野個陣 拉埋個病人一齊去自殺

有諗過讀social science 做社工
不過啲朋友話驚我會屌啲人

揀完科我一直都係向緊依個目標前進 不過過程有好多阻礙
而依D阻礙都改變左我最初既想法
所以變到依家好lost 未知自己想點

其實我覺得俾人drop咗一科已經死緊 可能core會失手 你冇咗一科elective就好難拉返

竟然要英文勁 不過我都ok嘅 psycho都要好好調節自己心態

唉 我都差唔多

psy eng at least 有5

蒲公英巴打

開頭我都有諗過讀 因為自己對呢方面比較有興趣
無奈自己英文廢成績又廢 所以都係收皮啦

漏咗不會飛

聽人地講 最初讀psycho都係想幫自己
好耐之前有個巴打同我講 佢起初唔係想讀依科 但自己有情緒病 於是大學個陣揀左
依家佢都出黎做心理輔導

刷牙先 大家瞓未？

唉 點夠人爭

屌 撚有5咩
有5我都唔洗讀書啦 幫人補習都得啦

就訓 頂今日遲咗 又未眼訓 但會逼自己訓

嘩 又有地方去

脫毒 吸收新鮮空氣

佢真係不會飛㗎

不過我聽日都出去

好事尼 唔洗咁悶

得我一個毒JJ冇街去

你今日都出咗

hd定唔知asso都有依類科 讀d可以實習既科都好 起碼可以實習個陣知道大概要做d咩
sw年年都有實習架 學費都會貴d添

唔洗買啦 你淨係操死AL, CE 個堆都夠
出面街外個D會做壞手勢

唉 又要錢

你係到mon post同屌打人地咪得

問政府 資助又好 借又好

我都諗住做AL 嗰班人都會返炒AL嗰啲架啦

唔怪得啦

之前我都係不斷做AL同CE 跟住臨考前做左幾次dse 就算數
我好懶

試下訓先 你地都早啲訓啦 早抖

AL同CE好難

我依家仲未開始做 聽日買完少少past paper 就做

慢慢做 做到唔識個陣睇下sulotion 再睇返自己點解錯
操卷嘛 唔係操1,2次 個陣我都不斷操 操到講哂粗口

唉 咁你依家點

唉 嗰陣實癲 屌我數學最差 係咁1 我想2咋

整緊 屌佢老母 垃圾政府

又話會資助你地嘅

2唔難 肯操就得 到時唔好成日上黎叫春 擺多D時間落數學到
邊科弱就攻邊科先

自資個堆先有3萬蚊咋 屌佢

就係數學 依家都清緊啲舊嘢 係舊嘢唔識

唉 又唔係資助啲讀緊書嘅人

搵私補幫下你 唔係淨係收左錢叫你是但做下練習就算
你要通哂concept先 由最基本慢慢清 清到上去 再做卷 會好D

自資都係讀緊 不過多數都係富二代
而我 就係窮足幾十代

係 依家都補緊 一星期兩日

Grad咗努力搵錢 成為富豪

幾錢啊 有無良心架 有D私補好仆街 收左錢就算 無heart
大型個D唔好補喇 唔知你個問題係邊 淨係識教skills
其實skills都係for有料既人用 再去錦上添花

我都想 但應該唔得 係香港 想做富豪唔係咁易架

刷牙先 早d訓啦大家 希望聽日上水個陣唔好爆post

我打算聽日打機＆睇書

睇完書就講返兩句經黎點化我 唔該

你次次上水d人都走哂

咁我逼自己快啲訓

訓唔著點迫都無用

真係好唔著時

呢條友又話瞓覺嘅？

咩料

訓唔著 好多野煩緊

新人留名
我想問係依到係咪可以呻？

係啊 請講

請講

你仲係到

其實我同ex分手已經有一個月，啱啱分開個時以為自己可以放得低。但唔知點解依一個星期開始成日掛住佢，夢又夢見佢，飯到食唔落，個心好辛苦

啱啱先上線

邊個提出？原因係咩

分開既原因呢 起初個月係咁架 過左就無事 夢見好平常啦 日有所思夜有所夢
醒啦

好夜 我差唔多訓

佢主動提出分手，其實我同佢一齊左唔係好內，應該只有30幾日。分手嗰日，出街嗰時仲好地地有攬有錫。但佢返到屋企嗰左一陣就send個message被我話要同我分手。佢話佢其實一直到冇鍾意過，我愛過我。

一齊得一個月左右 感情都未算深啊
初戀？咁難忘

追隨ex bb腳步，
而家11點呢邊

唔好理佢啦 早d訓教好過

用情幾深wor 清

佢攬住新仔訓緊啦，佢嗰邊應該就天光

唔係初戀，我同佢已經拍左幾次拖
只不過今次我好認真，好努力做一個完美男朋友。因為我真係好鍾意個女仔，而且佢嗰啲ex全部係衰人黎，所以今次我諗住對好啲，錫多啲佢，希望被到佢安全感。諗唔到最後會沉左船

明知佢有新仔你仲掛住佢做乜
醒啦 下個會更好

做好人唔會有好結果
愈賤愈愛
你做其他野分散注意力啦 會無咁掛住佢

我夠知，而家過去咁耐，好似冇嘢，但一諗到佢而家攬緊隻狗公就好心痛

佢攬邊個都唔關你事啦
佢唔識珍惜你咋

啱啱同佢分手個時，為左可以忘記佢我日日去跑步，游水同揾fd。而且刪晒同佢有關嘅耶，迫自己唔好再諗佢。開頭我都以為work,可以放得低佢。但當我一知佢同佢個fd講佢揾到一個好愛嘅男仔，好想同佢好認真發展時，個心好唔舒服，好想喊，同成日會諗返佢

會睇住啲黎架啦

姐係你地一齊個陣 佢都唔係咁愛你姐
算啦 你再八掛佢d事黎都無用架啦 醒下啦

醒多d上黎等我地鞭醒你

其實我冇主動八佢啲耶 係佢個fd主動爆被我聽，佢怕我仲掛住ex。本來都差唔多放得低，一聽到左之後返而上返山
其實我都唔知佢有冇愛過我，同佢一齊個時佢會成日同我講佢好掛住我，好鍾意我，怕我唔要佢。佢晚晚都要我陪佢傾電話傾到佢瞓着，如果唔係佢個晚會瞓得好差

乜撚野事啊

冇上兩三日啫 咁快爆左四個post

禁左好多轉終於留到名

過來人表示紅字係真嘅

最賤嘅反而係最深愛最深刻

掉鳩曬佢啲野啦 仲留黎做咩 盞俾自己再繼續傷心落去

出面好好陽光…同自己心情正正成反比

心入面仲係無左件野…好空洞…好頹

咪搞啦 好大機會錯覺黎 醒醒啦

番咁鬼早
我而家準備番工（遲到）

我搵左個盒裝起左

新加入放低成員,各位多多指教

請提供案發經過 和詳情 將會有一班專員屌醒你
請回答以下問題
問：你食撚左屎未？

其實我而家先返工…

唉⋯渡日如年

尋晚又自虐咁睇返之前同佢係u 做project 嘅common group …點先可以返返以前咁…

痴撚線

屌 咁樣問又幾好

因為你仲愛 所以會痛
當你有日睇到覺得無咩感覺
你就會發現自己放低左

好驚…以後睇都會痛
好掛住佢呀
點解你一直都要推開我，唔要我，我係咪真係咁黑你憎

收埋佢啦
我就咁攝晒啲野喺書櫃

食哂,仲要好狠

我仲整份禮物做最後道別,是咪傻豬豬

好傻 我覺得佢有機會即扔

收埋左係 唔會搞既位啦 係d相仲未搞者
唔知點分類好
風景一堆 同佢一堆咁？

其實係相簿黎,純回憶

無錯,都唔係未試過,了結心願,意義係親手埋葬自己嘅感情,係對自己交待

因為整左一半

未完成品

失眠黎？
失多幾日就可以一次過訓番夠架啦

屌你老母

公公做咩

好眼訓 邊個發明朝早返工

今日番去炒左老闆佢 gogogo

屌你 早啲訓啦 要還嫁

你fd 幾好喎
行左第一步啦 雖然係人地幫

求介紹
冇錢使

無咁易，暫時我都返得算滿意

夜晚就係唔捨得訓

絲打真係好勤力，好女仔，快d搵個好男仔追佢啦

有朋友幫手，就可以好快放低

慢慢來唔急⋯⋯唔好不甘寂寞就好

邊做邊情緒失控,有D灰

早晨，幾時先可以訓得好
你係咪同我一樣訓得好差

唔知幾時先見到面,同食飯
佢肯出黎嘅~

只有合埋眼嘅狀態,唔叫做瞓著,好攰

不過,要振作

慢慢就會變好~

比完係咪放得低先?

呢到除左我, 每一個都係好人來

屌病左

咪再為佢傷心 人地只會wfc你

感冒?

休息下啦...

我偷望到佢11點都唔訓，可能同緊新對象msg

之後我已經delete 左佢個whatsapp

實係啦,好人好者唔瞓實係FLIRT 緊人

我明嫁，我知嫁

所以別想太多啦,還要生活

我仲stalk 緊佢last seen

佢話遲下我約佢出黎，佢會出 唔知係咪真

擺係佢屋企嘅野我都未拎走 其實我唔拎走係想自己有籍口再去搵佢

stalk乜 last seen啊 我之前都會 見到棧自己唔開心 因為佢覆人地都唔會覆你
後來就決定要戒左搵佢 唔想再比佢一舉一動牽動情緒

係呀，所以del 左佢，唔開心一排就會好，唔del 你一路都唔會開心

last seen害人不淺

咁就早d訓啦

係....冇咩渠道去識

佢地唔會介意既 介意就唔會出現
快d落山
請佢地食餐好既Or 變番正面d就得架啦

有約一個月後？ 唔好搵大時大節 平日就最好

九成初起感冒 小心d la 飲多d熱水

7連post

其實我係去小型補習社 嗰間我小學都有報過一年 其實嗰度都好少人 佢好多時都會走過尼睇我做成點 1個月$750 屌我試過去大型補 補咗兩個月完全唔明佢講乜

如果佢真係會出黎呢

你咪都叫fd出埋去咁咪冇咁尷尬
唔要就直接話個d野可以扔哂佢
如果冇彎轉，真係唔好留手尾
拖住拖住仲衰

起碼可以見下都好

唔好睇啊 唔關你事啦

俾個機會自己放低？

其實出黎無用，你要放既 自己都放到
我最初都有諗過約佢，但見黎盞傷心

唔小心睇到佢d近況

Sad左下

其實只想睇下有無機會一齊返…真係想做朋友咩

睇多啲就會習慣咗 我都照睇 起初會好痛 之後我同自己講 都唔關自己事啦

但散咗始終有傷狠係度架喎

三年嘅感情其實係耐定唔耐?

不耐

琴晚瞓唔着,unblock左ex想睇下佢近況。點知睇完之後唔記得block返 本來都冇咩點諗佢，佢啱啱無啦send左個WhatsApp 過黎，問我最近點，搞到我依家去旅行都冇心機玩

但我感覺上覺得好似過左好耐咁

我唔介意

我只想變返好自己同佢一齊

佢又會即刻發現你unblock左佢

你咁短時間復合，只會有介蒂，你自己都辛苦

手賤 邊隻手unblock既 拎出黎打手板

你地心臟負荷能力咁好既 我最初一見佢post相就勁驚
依加佢有新女block晒佢仲自在

唔會短時間啦…起碼半年以上先會搵如果係

不過呢個世界有幾多王faye 同Lemon

但柏豬好慘

巴打，如果數aim 2最好都係揾小型補習社比較好，因為佢地比較容易針對你本身嘅問題，從而去提升你解題嘅能力。
大型補習社好多時候都係佢有佢教，你有你唔明，好難跟到佢進度。
如果aim 2,3 做多啲past paper會好有幫助，特別係針對section A 1同A2嘅題目

我一開始都係咁諗 後尾都係接受左 算啦

我都想知
可能因為佢見到我WhatsApp status?

aim 2 自己多做幾次pp partA就夠啦 因為年年都差唔多

我本來諗住覆佢，即刻被個fd屌。
佢仲搶左我個手機block 7左佢，同delete 左佢電話

我睇足半年啦

前排介左 今日唔小心睇到佢同男友D野 屌 想打巴自己

不懂你的黑色幽默，想通卻又在考倒我
說散你想很久了吧，我不想拆穿你
🚬🚬🚬🚬🚬

打撚死你

佢都同返柏豬一齊仲結婚，點知最尾都係分

唔係你嘅始終唔係你咁…但無嘗試過又唔心息

時間耐左人會變，感覺都會…所以先想之後嘗試搵返佢

起碼唔係呢刻啦

睇到新仔d野就更加可以狠心block佢

係…當然 呢點我明，未痴線到而家就想一齊返

佢最愛自己，但同時都多d人鐘意佢

女人貪起上黎就會咁

恨佢啦 岩嫁啦

唔好再俾佢post d近況傷害到你
有咩途徑睇到佢d野都block晒去

收兵

Life was stringing me along
Then you came and you cut me loose
Was solo singing on my own
Now I can’t find the key without you

And now your song is on repeat
And I’m dancin' on to your heartbeat
And when you’re gone, I feel incomplete
🚬🚬🚬🚬🚬

ex bb你幾時死

你今日block 撚左未?

未捨得啊，時間未到

點佢做嘢

無意思架其實, 咁樣等

執著多幾日就斬架啦

做唔同野, 而且全公司最新就係我. 點敢點佢

叫佢收皮唔好望

咁惡, 我咁溫柔....唔鬧人, 最多打鳩人

我同事都係，想𥄫我係咩post

同佢講，分手po啊，你唔好望啦，望得多會上山

用緊扮工mode.

格劍啦

我公公, 無J

扮工MODE 啦一早

有酒飲真好

有女陪先好

有錢就最好

未來會有.....................希望

我都無人陪.........好SAD.......毒撚既宿命

係 我淨係想2咋

想睇你做緊乜

屌你咩點可以用時間去衡量架

好同事黎.

被分手突別心虛

咩事?
(突然個話題轉得咁快)

特別先啱

其實我都唔知係咪我有問題 啲fd都問我點解咁快沉船，仲屌我咁快咁錫佢，咁縱佢。咁樣一定好快被人飛
可能真係要做賤人，女仔先會珍惜

醒啦？ 我都醒

講個心情姐

屌你, 1句K.O.我
被分手突別心虛 我好撚心虛

坐門口都回post...

有D 唔夠成熟咪唔識珍惜, 我估

最近門口, 吹ar 吹ar

同路人，就算用辦公mode 都立即龜縮個chrome

氣氛俾你搞喎哂

唔緊要啦 我同佢一齊左四 五個月
我用左三年先放低左
長情冇好下場 只會辛苦自己

Heeeeeheeeee

唔緊要, 呢個POST 個台柱9UPPER 浦頭了

仆街仆街 被分手突別心虛 被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛被分手突別心虛

好眼訓啊

訓覺囉屌

心虛啲咩？

吹你唔到 其實冇咩所謂.

Hea多陣要搵野食啦 餓

放LUNCH~~~~~~~~~~~~898~~~~~~~~~~~~

一針見血，連電話都唔想俾人見到睇緊感情台

快D 食啦, 唔好咁頹

兩點先放飯 一陣訓

你食撚咗屎未

OFFICE 訓?

我淨係睇吹水台
邊個PO 上頂睇邊個

走啦你 用手機覆

新人都咁惡
比人教壞曬

我叫下你姐

希望大家在歡樂中渡過

有一次我都同嗰時嘅男朋友講 唔好同人哋講我哋分咗手 唔好同人哋講個原因 佢又真係絕口不提
我哋分手除咗圍內人知道都冇咩人知 聽其他人講有人問過佢 佢都係講咗句你鍾意點講就點講

今日

個心好痛
一路返工 一路有想死既衝動

我都係

覺得每日都好地獄…明明以前一齊果陣。日子好快過，今日又係happy Friday , 每個星期五我地都會去睇戲食飯

但而家…每日都渡日如年咁…星期五原本係每星期最開心既，而家變左最唔開心

琴日仲好地地
唔記得佢點對你啦？仲心痛？
今日係咪未俾人叫你食屎？
醒呀

依排冇耶忙先會得閒諗起去
九月開工後就會忙，希望到時真係可以忘記佢

聽日同後日可以點過

好想離開咦一切熟悉既野

唔好諗唔好睇啦 睇完你又F F架啦
我明白呢啲時光係好難過 係會過去架
你上嚟叫下春好啦 唔好諗住復合
叫下春日子會快過啲

返工會收工
日日返工都唔知自己做緊咩

好想喊呀

個心流緊血

你唔准流血呀！快啲痴返好佢

仲好多個五六日…我唔知往後嘅日子應該點過

有佢每日都好易過…無左佢，日日都好難過

但我真係好想復合

呢個好似係我唯一生存嘅動力黎

好似係會 但 咦加做咩都無動力

佢曾經係我既動力
星期三係最難過 每次星期三諗到收工同佢岀去就會好有動力去做野

星期六可以同佢岀全日，星期五就會拼老命去清曬
咦加 我...

無眼淚既哭 真係好撚毒
我好想完結

我估應該係你個ex係到扮曬耶
明明係你被人hurt,但佢想扮受害者先咁做

跑步個時的確係會開心左，而且個人會好攰，會無咩心機諗唔開心嘅嘢。所以我之前我一有時間就會去跑步，廢時自己又亂諗嘢

我好明白你感受呀

因為我都係咁，星期五明明以前係最開心既一日，而家變到最唔開心…

每日一起身就好似 又要輪迴多一日
佢離開我就黎兩星期啦
你有想過我嗎

慢慢就慣 真係捱過去
因為叫你做其他嘢你都唔會有心機做

喊都算 個心拿住拿住真係。。。

冇 唔想諗到你

連玩具都唔可以做了我
我真係好掛住佢

你個ex真係衰人黎
分左手後仲要做show

我個心呢

佢當你玩具炸

扮smart同on9都可以溝到女架

做玩具好好咩而家 下？

隔星期碌一次上山（現實）

踢翻你落去

現實行山都唔俾...

今日熱到仆街

我寧願見佢比佢撚
Sp 我都仆過去

啲人話分手先可以睇清一個人，依句真係無錯

我唔想諗未來啦已經

我想食 好痛呀我今日

只要係佢 我命都比到

去邊蒲 MK仔

唔准你做到咁cheap

MK 有咩可以做

我無價值一早

真係架拍緊拖你咩都睇唔到 分完手嗰個先係真實嘅佢 你幻想下同一個咁閪嘅佢啲過一世 我走都走唔切

企街？

唔好咁啦
將來你識到個新嘅一定會後悔個咁做

你去錯地方啫 你喺佢面前你的確係冇任何價值
咁你去其他人嘅心度會好有價值架！

係 做到咁cheap做咩 走啦 我連sp都唔想同你做

佢真係好好
我拍過咁多次拖 佢係最好既男仔

落MK食煙

上水⋯⋯琴日仲話放低，我屌你，今日就話sp都做，究竟你知唔知道已經無可能，sp都唔想你做呀，比返少少尊嚴自己啦，屌你老味

如果要再重覆咦切我寧願死左去

你都識講最好(暫時)
唔代表下個好唔過佢喎~
醒醒啦

拍拖散果陣, 每個男仔都係好嫁啦

好又點，暫時你咁既狀態無人會鍾意你，更何況叫佢回心轉意。你要既係冷靜落來，改善自己，而唔係依家咁死狗

唉 今日個心好撚痛 痛撚過琴日
尊嚴

攞返少少尊嚴，學習無佢既生活，自信d

其實分左手後佢啲fd都又同我講，我個ex係pk黎。但唔知點解，都係會掛住佢

我係最好嘅男仔咁又點 關你咩事
我又唔鍾意你 世界大把好男仔啦點解你要糾纏住我呢？你唔好再煩呀 我唔想同你有任何關係

我拍過咁多次 真係佢係最好

咁你咪進步自己，自信d，你咁自卑毒撚都唔鍾意你

我無咁既能力令佢返黎

😞點先
可以

對唔住 係我唔好配唔上你

能傷我最深的人偏得我心
應該漠不關心然 而還着緊

屌你老味，你進步左自己先，檢討問題所在，分左就係分左，你做乜鳩都唔會係依家一齊返，你明唔明？
你未同佢一齊，世界都係咁運作，無話無左佢就要生要死。

係咦d 時間 我對愛情 真係比唔到信心

你唔係唔好 但你唔啱我
繼續去搵一個你啱嘅人

個腦不斷重覆那動人時光

我好似壞左咁

因為你依家放唔低，好傷心
大家都明白，但都要繼續生活架⋯⋯
慢慢地你就會唔痛

唔係對愛情
係對自己... 對自己有返d自信，你有好多優點，你要活得更好
襯單身做d自己想做既事

你句野

返緊工都喊到傻
好痛呀

醒啦, 做返當初佢鍾意你既自己先啦, 你自己都失去,

無事，慢慢來，又唔係世界末日，無野唔會唔過去架

但就係有過，先咁唔開心

我都係會返返下工做做下野流眼淚，因為諗起佢

所以我明

係唔開心，如果每樣事情都順順利利，就唔係人生。
無論點都好，無話無左邊個唔得，係空虛，但，都要面對架。

係會諗起佢，我都會⋯⋯好多生活細節都同佢有關聯。
唔開心好快會過去，而佢只係你回憶一部分

成日都話好快過去…但我而家連笑都笑唔出⋯做咩都無動力 日子又渡日如年咁，我唔知點算…好想佢返黎我身邊

我上水又無晒人，毒撚forever alone

我都趼知點算，一係死狗咁求佢囉。我都做過死狗架，自尊都掉落垃圾桶⋯⋯可能求到佢返來呢

我今日11:15已經醒 明明琴日遲訓咗好多

我即頭無人覆機添

我覆你囉，屌

我同佢都算識得耐 我同佢了解咗一年幾先一齊 點知佢都係咁

你會有一日突然諗通，日子就會好似以前咁

我出去買嘢食都熱死

你甘心同佢淨係做sp咩？sp都係好冇價值啊 只會令人睇唔起你咋

無用 因為剛剛分時我嘗試過…佢都唔肯

bookmark公公呢句先

其實你明唔明我講乜⋯⋯我想你留返少少自尊

死lur無用架... 佢咁堅決既只會覺得你好煩，點解講極唔明
只會令佢討厭你
留一線，有日相遇返都無咁尷尬

有咩好bookmark，同阿媽係女人既道理一樣，佢地當局者迷啫

緣來緣去 佢選擇咗離開我地都要接受 而唔係死纏爛打 你諗下 一個已經唔愛你嘅人會接受死纏爛打咩？

有啊

我而家無lur無搵佢啦
因為我唔想佢討厭我
我只想變返好再見佢

提醒自己啊嘛

我仲未食

咁你要進步，無人想見到依個狀態下既你，知道嗎？

thanks

今晚叫錄音機錄埋呢句

咁你返咩工做咩

放飯 決定唔訓去食飯

晒到傻鳩 今晚韓燒算

今晚再訓啦，今飽d變肥婆

交友app? 一嚟就問呢啲？

咁熱仲要圍住堆火真係攞命

應該單刀直入：SP？

就尼3:00

好現實

skout唔係10個女仔9個都係賣美容產品架咩？

佢連sp 都唔要我

夏天bbq會死

做過啦

絲打 我地共勉之

同佢係skout 識 傾左一個月先wtsapp

但有排…時間好難過呀 比左個限期自己，半年…但而家只係一兩星期就想死，點捱

寫字樓 扮工 間中會去客office

原來真係有機會架

我都明呀。
真係好辛苦呀。

可能佢真係搞promotion嫁呢

女搵仔咪易, 仔搵女咪難.....

多謝你

我都知佢唔會鐘意我而家咁…我連自己都唔鐘意而家嘅自己

但我無動力去做任何野…好失敗

生活好似得返：返工放工訓覺食飯，仲要唔識開心唔識笑

係好難挨嫁
但成日喊就得你自己辛苦 眼又腫
唔好彩撞到佢 佢見到你咁都驚左你即刻走啦
你食得落野已經好叻嫁啦
為左之後有機會見返佢
好好學識愛自己 加油啊

雖然係事實 唔好咁啦

我係1月7 同佢一齊既日子

幾好玩咁喎.....

好掛住佢

絲打 有無興趣 一齊學面對

屌左你咁耐, 無人多謝我, 心淡

我仲係好想同佢一齊

我點個首老牛聲好心分手呢？

今晚啦, 唔講邊記得, 又唔提

今晚有歌聽

唔知做乜今日行屍走肉

無事

多謝公公

我仲未落到山

一陣仲要返學present 無哂心機 好辛苦

我可唔可以再玩 再識返佢

加油, 捱埋佢

SOR, 我個日係心急左少少

我朋友同我講過一句 你用咩途徑去識女仔就會識到啲咩女仔
落club識個啲大多爛蒲爛玩 係乖女唔會落club

家陣嚇親人啦
翻閹你呀拿

冇得閹啦

你食到嘢已經好好 個陣我嘢都唔想食
傷心幾日 你一定會諗得通！一開始係會好掛住佢 但係你會發現佢根本就唔係當初嗰個佢 咁點解仲要留戀呢

你地食撚左屎未
邊到mk

已經係山腳bbq食到好飽

咦 MK上水

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

認同，尋日有個唔識既人fb add我，有一下諗好無accept
但當諗到佢會咁識人，證明以後都會咁樣亂add人
我知我諗多左... 但我唔會用交友app識人

因為拍拖已經好耐無試過自己出街 琴日終於有機會

我識到個好好既男仔

不過想搵個可以陪我飲酒既酒友

點一齊學

我已經無搵佢，我知道佢唔會再返黎同我一齊。我接受左現實架

但係我好辛苦好難受。好想見但無得見。好折磨

囉石屎封左佢

落club 係有女爛玩, 仔又何常唔係呢, 我又覺得無乜問題

途徑囉 我就係諗唔到點識好
做gym 識又好奇怪
落街跑步 踏單車又唔會識到人

我諗住自己睇戲

平時咩都有佢陪⋯而家無了，咩都得返自己一個

一諗起呢度就想喊

行完咪覆一覆

落club 唔一定同d仔跳到摸身摸勢 唔好受電影影響

食緊飯，間餐廳播Faye Wong 約定

好想喊呀屌

終於的起心肝落去食野

我希望黎緊做義工會識到新朋友

不管一個人有多好，只要他不陪你走下去，那麼，就只是個過客。

間餐廳仲要係以前成日同佢食lunch ge